恭喜蕭生同桑普，你以為走去台灣就無國安法捉你？

習主席一月等最佳僱員拜登上仼美國總統之後，馬上統一全球做中華世界共和國，你哋走得到？

依家侵都燈死左，大家一齊仆街啦

老蕭快d出黎燈埋英國 澳洲 日本，習主席統一全球有希望

佢明知自己燈，但係老閪都要出聲。點解？吸like咯，賺錢咯，理撚得你世界滅亡吖

課金比各大網台KOL就會有民主